（回帶）Avril Lavigne 定 Taylor Swift

Avril Lavigne

Taylor Swift

利申 Avril死忠
佢前期既歌真係屌打taylor既每一首歌
Innocence
I will be
冷門既有好多都好好聽

Avril真係我女神，佢嘅歌陪伴着我成長！

人靚聲甜身材正 巴打最鍾意佢邊首歌？

識嘢喎Ching
Avril 早期啲歌係經典 後期轉哂風格
Avril啲歌係有內容 有意思 唔撚係下下都講愛情
我係佢十幾年粉絲

佢首首都咁鍾意
但最鍾意嘅係when you're gone

Avril 把聲好勁 全盛時期live studio live 都超勁 唱高音個樣完全輕鬆 不過而家好似老了

Taylor swift 真心覺得佢作曲作詞幾叻 好少重覆style ,好中意佢d 歌既bridge , 但live 差d 好似成日錯key

第一首聽係when you gone
因此變成最愛

Taylor swift分手就會有新歌聽
佢大部份都係愛情歌
可能係親身經歷，所以都幾有感情

ok you win Avril Lavigne

我都係where you gone 入坑 仲記得係灣仔一間鋪頭播無意中聽到 從此就愛上左

依加有種人妻味

呃正皮

講知名度依加一定係taylor完勝架

Avril潛左三年水 好驚已經冇人識佢

Hey Hey You You

I don't like your girlfriend

Avril死忠！冇人能及

TaylorSwift公廁 周圍搵仔食

以前都幾鍾意Taylor love story個種風格

聽when you're gone 落坑既

巴打同我一樣

Avril
Complicated開始已經勁鐘意佢

次次都Avril贏架啦

有冇巴打有冇聽one ok rock個首listen
Avril Lavigne

以前中學兩個都有聽 仲好鐘意love story
但聽聽下都係Avril Lavigne正好多 係正好撚多
佢幾時出番黎

好似就黎出新碟

let go 同under my skin 成隻碟都

佢成日病

Hello kitty

死忠都咁話

兩個曲風都唔同 點比較

咁如果比外觀呢？

下

中學雞時期係咁聽complicated

佢唔係病左3年 今年先復出返咩

呢首令我迷上avril

第一隻碟

兩樣都同樣係心頭好

唔緊要 每個人都有自己鍾意既歌星
Btw 巴打有冇聽avril既歌？

Avril

Lana

首hello kitty已經夠我俾負分佢
佢啲歌係唔錯，旋律多變好符合佢性格
但個人覺得太負能量
可能同佢感情坎坷同性格有關

Taylor Swift我對佢早期啲puppy love歌麻麻
Speak Now之後啲歌都ok
但佢寫詞呢啲佢係有才氣既
作曲可以改善
同埋啲歌sad得黎會鼓勵返人企起身面對
唔係真係一味drown in sadness
就好似佢個性格咁樣

同樣地應用係ed sheeran度
又係迷失之後搵返人生樂觀積極既意義
啲歌先會愈黎愈好聽、愈感染到人

所以我覺得鍾意咩style既歌好睇你人生頻率
你個人喜歡突破、正面既，某啲歌手既歌好岩你
你個人負面既、咁岩失戀既，某類歌手可以唱出你心

所以有緣睇住你鍾意既歌手經歷苦難後終於寫出幸福既旋律，係一件好開心既事

82:10

之前中學個老師上堂係到播sk8er boi, 跟住搞到我有段時間瘋狂聽Avril Lavigne d 歌

Here's to never going up

做左11年Avril Fans

wish you were here 勁正

How does it feel

Avril
之前最中意When You're Gone
最近 Loop Hello Heartache
有無中意Hello Heartache既巴絲？

好鍾意佢cover Tik Tok

Taylor食屎就有份

唔好咁衰

Hello kitty

最愛Avril
首My happy ending

唔好再講

最中意 Complicated 同埋 My Happy Ending

佢把聲真係好正
聽極都唔會厭

估唔到仲有咁多人鍾意avril

Avril Lavigne 就出新album

Taylor都唔差嘅，佢首 Back to December 都好聽

不過點都唔夠Avril正

哇屌就係中學個時上愛上聽when you gone 之後睇佢youtube live勁正呢首cover都有聽過

呢首又係聽過先開始聽taylor

Taylor Swift冇波
不了

Avril其實有冇c？

睇過三次live 仲抽過golden ticket

R 粒凸LIN

Taylor swift
精華版:

詳盡版:

Avril Lavigne死忠
好想有新碟聽

第一首聽sk8er boi 好撚老

兩個都鍾意
不過鍾意Avril Lavigne多d
Innocence幾乎係集體回憶咁滯，個個人都識唱

就黎出新碟啦
聽住oor首listen J住哂
Avrilbb唱功差左

嗰時仲鍾意sum41

hush hush
wish you were here
轉style後最正

以前就skater boy
dont tell me
complicated
my happy ending
tomorrow

鐘意咗佢十年

冇咩人鍾意I will be nobody's home？

Av女啲歌好多都好好聽好洗腦
最鍾意what the hell

但係我都係負皮咗

仲有forgotten
自彈自唱

呢首歌先係後期既歌黎

巴打們有冇聽前期既歌？

其實Avril 好多歌都好好聽，但冇理由首首都係最中意架嘛

鍾意聽i will be,鍾意過leona lewis個版好多

巴打識貨

Taylor

以前電話鈴聲係my happy ending
Nobody's home都好正

利申 Avril死忠

when you're gone
最近有親人走左 聽呢首歌真係係街喊出黎

鐘意咗佢十年[/quote]
冇咩人鍾意I will be nobody's home？[/quote]

呢兩首都很鐘意聽
I'm with you
I miss you
Losing grip 呢堆都好鬼正

冇咩人鍾意I will be nobody's home？[/quote]

呢兩首都很鐘意聽
I'm with you
I miss you
Losing grip 呢堆都好鬼正[/quote]
I Love You 算唔算冷門？

屌就A 歌就T

Why not both

巴打好現實

鍾意舊Avril
女神可否不要老

鍾意Complicated

原來絲打黎

其實以avril把聲咁靚，唱慢歌好過唱快歌啦

其實依加三年後佢復出都唔差 多分成熟美

佢慢歌都有好多喎

咁有咩衝突

巴打唔鍾意邊首快歌

我有話唔鍾意快歌咩

後生嗰陣無撚敵

聽你咁講似有少少怨氣

Avril Lavigne好難輸

Avril Lavigne個妹都咁正

如果真係講最唔鍾意果首一定係what the hell，又autotune又bitchy，好似早期tomorrow,slipped away, 後期hysh hush， 都好發揮佢把聲
又或者knocking on heaven's door果啲都好岩佢

因為what the hell果期覺得好麻麻

比oor溝左

居然唔係hello kitty

同埋我覺得佢唱慢歌acoustic真係無撚敵 但好似冇咩邊首可以稱得上經典

早幾日拎返al頭兩隻碟嚟聽
好有味道

果首聽左半首冇聽，所以唔計

一定係Avril Lavigne

Avril

依家J緊Ariana唔好打我

avril人靚歌又正

屌 同你一樣
對於我黎講when you're gone已經相對比較新嫁啦...老了老了

Avril Lavigne真係冇得輸
有樣有身材有靚聲
快慢歌通通都carry得起

但係首hello kitty真係

Avril
Rock n roll同抒情歌都carry到
個人最鍾意 How you remind me

Hello kitty算唔算係令佢事業上走下坡既致命點

呢兩首以前深夜溫書好鍾意聽

以目前形勢
Taylor輸既應該係太公廁

Complicated屌打晒Taylor swift咁多首加埋

我都like Avril。

嘩屌
見到呢個PO即刻開返首I'm with you黎聽
屌你以前D感覺返晒黎

真係聽住佢同佢前夫D歌大

Avril屌打Taylor Swift

其一掛

就算Taylor唔係公廁都一樣係輸

唔撚洗諗啦下話

夜晚失眠必聽

唔同level 一個反叛風 一個公廁風
一首anything but ordinary已經解釋完

又cute又好玩又唱作彈咩都得

呢首真係好好聽

Avril死忠 聽左應該有十年了
最鍾意innocence 同 i will be

melissa vandella

Avril Lavigne唔係死左咩？

Avril把聲好有震攝力 好屈機
歌同人都好型

但TS都好正

正評左

呢度就話Avril贏 但係成就其實無得比

Avril淡妝

潛左咁耐水難怪既

When you're gone
What the hell

what the hell個mv
但首歌就麻麻 正如上面有位巴打所講 佢既慢歌真係比快歌超幾班

Avril lavigne

俾左正皮
由love story 開始鐘意ts 但後期頂唔訓佢成日sell個完美形象同一邊講girls power anti bullying 一邊作歌用文字bully其他人

When you gone
Complicated
My happy ending
賤人，呃正皮

innocence 一開始就係俾佢開頭旋律吸引
用緊here's to never growing up做鈴聲

估唔到taylor咁少支持者

勁洗腦

咪係 成就點會冇得比啊
唔係用youtube views嚟做成就指標啊?

avril mk味濃 smokey eyes
taylor 好似清純d

但兩個d歌唔同風格但兩個都真係好撚正

以前去網吧有條友成日播佢兩個d歌，一聽返回憶出哂黎

網吧都有

我就覺得係兩者紅既地方唔同
avril sell反叛形象 就咁數都數到唔少hit歌
Ts American sweetheart 同擅長用ex黎作歌 而且個個ex都出名咁制

寫衰ex黎紅

女神同公廁
呃正皮

Avril 世界級 ，樣同歌都贏，近年啲嘅歌最鍾意hush hush

絕對係事業上一大污點
希望avril出返啲好歌繼續屌打Taylor

一首girlfriend都已經夠砌 未計慢歌仲好聽

我諗avril都用寫過ex既 但望似佢出歌其他人會focus係首歌本身
Ts次次出歌d人一定會估首歌又講邊個ex

仲記得一出mv都嚇一嚇
唔係不嬲賣反叛形象咩 做咩無啦啦走可愛風

when you're gone完美屌打所有歌

諗起都覺得柒 係我心目中既avrilbb冇呢首歌

when you're gone個鋼琴前奏正到 剩係前奏已經贏哂

入坑作 無人能敵

現場聽過hello kitty band ver. 係幾正既 album ver. 就真係

taylor swift can suck a dick

巴打有冇live 既link

508 vs 54

Btw Avril Lavigne

自從hey hey you you 同埋hello kitty後再無意欲去聽佢任何新歌喇

啲歌詞又好有感覺
好有回憶呀

Girlfriend好耐啦wor 個人覺得幾正 幾岩佢風格

壞女孩好吸引

He wasn't
Freak out

各位巴打可以聽下呢首
同one ok rock合作

淫雞vs臭雞

淫雞

外國媒體報導，加拿大非主流搖滾punk黑暗小公主艾薇兒拉維尼（艾薇兒）時隔四年在美國推出的全新個人大碟“再見搖籃曲“人氣火爆，唱片在發布當日在全美旋即突破1150萬張的銷量。據美國唱片銷量統計網站發布數據顯示，艾薇兒這張全新專輯將預計會為公司帶來3000萬張銷量。而早前，這位現年26歲的搖滾歌手艾薇兒接受英國路透社（路透社）的專訪時談及她的最新專輯背後鮮為人知的一面，其中說道：“這次的專輯更加感性，還收錄了一些我在很小的時候創作的作品。我很開心更夠作出更多的改變，展現更多的自我。“這次，艾薇兒憑藉2001年發布的大熱專輯“放手”的餘熱上，不僅鞏固原有樂迷還很成功地吸引了不少的新樂迷。這次，艾薇兒希望故技重施，其中說道：“我想這次的專輯應該能夠為我獲得更多較為成熟的樂迷，與此同時我還是想繼續獲得較為年輕的樂迷的支持，因為他們才是我的核心樂迷“。此外，滾石音樂雜誌（滾石）為艾薇兒的最新專輯作出了三顆星的綜合評價，認為她的唱片風格對比以往確實作出了很大的改變

卡卡卡哇伊~~~

唔準話我女神係雞

我最鐘意個首都幾冷門
Nobody's fool
btw 佢黎香港場演唱會好正

有一排好唔開心, 跟著靠我女神首Who Know‘s開心番

希望有生之年可以聽一次avril lavigne演唱會

avril唔係離咗婚咩？

Avril - why

其實首hello kitty聽耐左都幾洗腦
ka ka ka kawaii

成日同nobody's home撈亂

nobody‘s home識野

依加同第二任老公好似分居緊 唔知咩事 好似係病左開始先係咁

k房多數得nobody 's home

好想佢可以再黎香港開

上次黎我記得係2014年既情人節

巴打唱到？

My happy ending
Girlfriend
Innocence

可能因為都叫結過婚 show到其實佢都有心定落黎

必聽既幾首

自high姐
佢黎香港場演唱會最尾全場一齊唱i'm with you 真係超正

點少得complicated 同what the hell

Avril Lavigne Avril Lavigne
果時中四先識佢
有人早會分享 innocent
第一句已經覺得好好聽 之番屋企後再聽埋complicated when you are gone 都係咁好聽

好後悔個時冇去

仲有 tomorrow,

Lana Del Rey forever

Caddie

Tomorrow對我黎講唔算係百聽不厭個隻
但Innocence真係

same bro

佢如果再黎香港就算要自己一個都一定去睇

when you're gone

自膠
cassie

個場第一首就係Hello kitty

我都係咁話

When you're gone
Wish you were here
Innocence
Complicated

最鍾意都係when you're gone 首歌嘅mv又拍得好感動

聽當時在場既舊登巴打話現場好high 同個mv個感覺係完全兩樣野黎

有無人睇佢唱kesha首tiktok

Tomorrow 有時深夜飲酒會播呢首 唔知點解

有 兩個都好正

仲要著住hello kitty 衫

首歌應該都係佢作俾自己自high姐 佢勁鐘意hello kitty

把聲真係j死

2014個年冇去真係人生一大遺憾

好可惜佢地唔會同台演出
實在太好聽

有 覺得好聽過ke$ha

當年佢幾多歲 把聲似剛出道個陣

I will be 都識 犀利

巴打頂住有排j

到依加都仲好鍾意

巴打們如果想去佢既世唱 應該至少要等2年 佢病先好返無耐咋

taylor shit

感覺佢唔想唱

呃正評
聽過avril一次live真係記一世

taytay for sure

我都想聽

巴打鍾意taylor邊首

係咪無人中意avril d新歌
Rock n roll
Here's to Never Growing Up
Let me go
Give you what you like

淨係會聽taylor嘅love story同back to december

有無人聽過佢唱ge Adia????? 我覺得正過原唱
仲有佢唱Metallica 個隻fuel 正撚到爆

第一第二首成日聽 三同四就少d

以為你好迷佢

自膠 唔係同一個人黎

最鐘意Taylor speak now tour 之後就係red tour 兩個live 直係好正

Taylor Swift is my Queen

Taylor 既live出左名難聽架喎
定依加已經進步左好多？

負評 taylor死忠 由 fearless 聽到 1989
有人唔鐘意佢轉 style, 但真心覺得佢由 country 去到 pop 都 carry 到係好勁 曲風好多變化
作曲, 填詞修辭, 台風, 演唱會製作都係無得輸
live又一直都有進步
睇佢interview, 轉數好快, 講野有紋有路 又勵志

至於公唔公廁方面 我覺得佢對感情都認真既 係換人換得快左啲
如果有聽哂佢啲歌, 其實佢都俾人飛左唔少次, 好多sad到爆既歌
但認同前面有巴打講 佢唔係一味sad 會叫你企返起身
其實話佢首首歌都唱衰ex係咪真係有聽過哂佢啲歌 了解埋歌詞
我覺得比較似唱返段感情既經歷同感受 多過唱衰

唔講愛情既話mean, long live, eyes open, the lucky one, never grow up都好好聽

Avril啲歌都好聽, 但如果一次過聽幾首, 對我黎講會覺得有啲嘈 個人感受 勿屌

你搵avril同個公廁比

終於出黎 點會屌 如果都撐avril 咁咪冇哂討論空間

佢啲tour製作真係好好好撚正
有去香港speak now 你好嗎 hong kong

好似唔多見人講nobodys home

Taylor感情史我唔太清楚 但係我知佢成日換仔

Taylor首enchanted屈晒機

我有講啊

2014演唱會之前搞咗個fans meeting我抽中golden ticket可以上台超近距離見到佢

有冇影相

4年前既 好差咩?

好想親身去一次呢兩個live

上台唔比影相

Live版同mv有太多出入

2014有去聽同影相拍片不過唔記得密碼 睇唔返

自己一個去最好

我諗唔會再黎香港啦
去上海 新加坡先有得睇

我有拍 不過錄哂自己啲唱歌聲

complicated真係好正 不過hello kitty真係接受唔到

Journey to fearless個live都好正架
2個鐘youtube有晒

Avril同Taylor d live都好撚唔掂

最紅既女星好多都唔多唱得live

Adele, Amy Winehouse依d就好撚唱得

2007年之前嘅avril lavigne唱live都唔掂

身邊冇咩朋友鍾意佢

Avril由中1，2鍾意到宜家 冇得輸

全盛時期既avril既高音唱live都唔掂？

avril岩岩出歌果時好洗腦
但覺得好易聽厭
但 Taylor swift首 back to December聽極都仲係好有feel

以前兩個都鍾意 但大左發覺Taylor swift 個人品好唔掂
加上佢對上依兩隻碟好差 shake shake shake 你老味咩 回哂溏

巴打我fansmeet個位同你應該企得好近

1989 入面This love, I know places, Clean, You are in love唔好咩
Red 仲多正歌 The state of grace, red 同 treacherous既 acoustic version, all too well, sad beautical tragic, the lucky one, begin again都好好聽
唔太覺得回塘

有無人有去過avril海港城live

記得等佢喺酒店出黎等左好耐

除咗Hello Kitty之外Avril真係贏到開晒巷

咁耐都記得
我淨係記得隔離有條女嗌撚到好似比人斬咁 成程聽佢嗌多過聽歌

No body home

Remember when 有無同好？

Avril死忠
之前參加過活動拎到佢簽名 雖然係經唱片公司拎，但都好開心

有無人有去what the hell個期係海港城天台個concert仔？好好彩企到第3行，好興奮

舊歌正好多

al 太多回憶
本身啲歌都勁高質
佢黎香港幾錢我都睇

聽埋why同get over it 啦

兩個我都好鍾意 但avril女神係我心入面無可取替 第一首聽係when you're gone,後來出what the hell 同smile 就愛上 嗰陣時間間舖都播 但avril休養好耐冇出歌就成日聽Taylor 希望avril 快啲出碟再黎香港間演唱會

呢首好撚正
但都係鐘意以前既歌多d
不過近年有佢既新歌聽下算係咁

Nobody's home 係我最鐘意嘅歌 好有回憶

有冇人鍾意聽 anything but ordinary
呢首歌令我有動力去追夢

同好！周不時夜媽媽就會聽
第一首聽既係mobile
近年先岀返呢首既mv都估佢唔到
個陣應該係TBDT岀之前一年
佢官網有得聽返曬囉
之後就著左魔 勁鐘意佢

以前好憎Deryck同佢一齊
但亦令到我鐘意聽sum41
大部分佢有mv既歌，以前都聽到爛曬真係
之後就勁鐘意比較無乜人留意既歌
Who knows ,freak out
Slipped away有個live 真係唱得好正

兩個都鍾意 avril由細聽到大 taylor上幾年鍾意 因為taylor 仲識到ed sheeran
不過avril 係正過taylor不論歌同人

Fool同home
其實就可以明顯地睇到佢既改變

佢同Evan 我既童年

My Happy Ending

想對黎講，我覺得佢地好紅喎
amy係可惜既 唱法太獨特 好難再有

歌詞一流

Tomorrow
Hush hush
I'm with you

全部都好正

有 個陣d秩序好亂
記得有個女人俾人逼到個手袋飛左去遠

Avril lavigne 係我中學回憶
最鐘意佢嘅innocent 同埋 nobody's home
其實當時我差唔多佢首首啲歌詞都背熟洒
真係好鐘意佢
知道佢有lime disease真係好唔開心

至於TS 佢country啲歌 畀我嘅感覺係首首都差唔多
不過long live enchanted mine都好掂
係之後佢加咗啲rock 同 indie/pop 嘅元素先更加鐘意佢
Red 同埋1989 入面隻CLEAN 都好鐘意
不過佢嘅人格真係有啲...
唔講佢換男朋友好似嚟月經咁快
佢之前俾Kim kardashian 踢爆佢講大話 想冼Kanye west一鑊 點知俾kim錄咗音，呢件事真係柒到唔敢睇
近排仲要畀Nicki Minaj 同Katy perry夾攻 真係睇得出佢唔係太受其他明星歡迎
SWISH SWISH BISH

avril其實好大波

Arvil
When you're gone
Innocence
Complicated
My happy ending
Girlfriend

Taylor
Love story
White Horse
Fifteen
Fearless
You belong with me
Mean
Back to December
Begin again
Blank space
Safe & sound

雖然Taylor好多歌我都鐘意以上列個堆
但我都係覺得Arvil正

利申：我覺得唱live嚟講Arvil好聽過Taylor
尤其Taylor唱I knew you were trouble live 嘅時候真係

兩個都我女神 再加Britney Bitch

Toxic

Avril for sure
希望佢會為咗宣傳新album黎香港開演唱會啦

avril又大波又pink lin點能夠唔愛

Adia 真係好聽！

記得幾年前去亞博睇佢演唱會完場出到黎見到有人屌哂鬼 話唱得好短時間好快完場

乜唔係黑咩

估唔到仲有咁多巴打鍾意佢

其實avril lavigne 同連詩雅合唱過complicated

有冇link？

avril

巴打你個名

Tell me
Why you have to go and make things so complicated?

有聲

邊個大波d

here's to never growing up正到飛起
avril個樣都cute過taylor swift啦

因為Avril 首 tomorrow 我走去學結他
始終最百聽不厭都係佢頭2隻碟啲歌
啲歌詞好入肉, 對當時仲讀緊中學既我好有共鳴
How does it feel
Anything but ordinary
Don't tell me
I'm with you
Naked

avril唱imagine真係正

How do you know

咁都知

好似十年前黑客爆過佢地既相關

正皮不解釋

When you're gone
Innocence
呢兩首真係百聽不厭

Remember when

算唔算冷門

好似冇乜人提過呢首
明明好正

仲有首I Love You都好好聽 好sweet

La la la la la

之前Taylor swift 個演唱會
Avril 做嘉賓
YouTube 有得睇fans 拍嘅片

唔知點解avril lavigne D歌聽極都唔厭
taylor swift D歌 聽聽下會悶

絕對同意

初中已經鐘意avril有個fd同avril係朋友佢地年年都會fb inbox互講happy birthday avril有嘢問又會問佢……嗚呀 好葡萄

有機會比avril祝自己生日快樂

Get over it

我都好想有呢個機會個fd就年年都有，仲要係avril主動搵佢講

這些機會

話說真係冇乜人討論taylor
佢真係純粹衰臭雞性格？

avril落啲粉厚到可以落鑊炸

個眼影

我屌

依個係形象黎啫
佢冇畫眼影都好靚女架

依加都好正

呢首佢ft咋 好似就黎有新碟

好難揀

巴打比左正皮定負皮先

好鍾意innocence同wish you were here
咁多位fans有冇類似曲風既歌可以推薦下

如果同樣係avril既話就I will be

Avril Lavigne-nobody's home
Taylor Swift 硬係比佢D花邊新聞影響我對佢印象

Is that too much that I'm asking for?
Avril d舊歌真係冇得輸
每次聽Remember When都眼濕濕

中學雞嗰陣係Taylor Fans
Fearless同Speak Now呢兩隻碟真係好撚正
但可惜之後真係太多花邊新聞, 加上又轉POP
依家都有買碟但都已經好少聽

大比數拋離

無咩人提AV呢首

其實好多都好聽
佢把聲真係正

最愛都係Innocence Live版真係正到

一定係R爆粒LIN

我第一首學結他嘅歌係my happy ending

巴打既入坑作係邊首？

好似話係第一首係youtube過億點擊率既歌

第一首唔係gangnam style 咩？
不過Girlfriend當時真係播到爛洒

Girlgriend出個時ggs都好似未出

利申 鳩估

Gangnam style個陣已經大把過億mv啦 第一首係girlfriend

我最鍾意早期Avril嘅歌
冷門啲嘅
losing grip
Take me away
4 real
Darlin
新啲嘅歌
Give you want you like
Let me go

睇左2014 2月13個場 真係好撚正

Avril 死忠

記得中學有日係YouTube 無意中聽左complicated 後就翻唔到轉頭 仲有When you gone ，第一次聽歌係放晒感情落去聽。

特別係第一次睇when you gone 個mv 喊咗，真係好深感觸 由其是佢老公text 佢個下。

前期歌屌打晒，後期風格唔同咗 但新歌首hush hush 又比我搵翻最初個種feel

記得之後個演唱會就一直等佢唱呢首，佢仲話自己最喜歡呢首 ，全場一齊唱個吓真係好回味

2014 fans meeting 抽中golden ticket

面對面望住佢再同佢握手個吓真係開心到on9 ，最衰唔比合照

Btw 我知你會有再出碟個日同開演唱會
我實等你阿

最鍾意avril首why
佢開concert嗰陣咁啱grandpa走左唱到我心都up埋

He was a boy she was a girl

初代mk妹作品

你有去2014個場

聽講佢就黎出碟 好想去佢既演唱會

Girlfriend 果陣讀緊form 1
記得個個都識唱咁濟
巴士上兩三個人個鈴聲都係呢首

當年紅到仆街 去幾間買波鞋都播呢首

我都係兩年前 先不停J 所以Avril仲有market架
利申:個人覺得I'm with you 最好聽

Avril Lavigne
聽Innocence落坑

avril 係咪執果對波btw

執過就唔至c啦

最愛呢首 loop左成十年都仲係成日聽

以前用Innocence做左幾年電話鈴聲 真係冇撚得輸

唔敢用佢d歌黎做鈴聲 驚會聽厭

以家都用緊呢首做鈴聲

外國00後已經唔知avril 係乜水

You know that imma crazy bitch

有無巴打睇過，其實Avril lavigine一早就喺2003年死左，而家呢個Avril Lavigine係一個叫Melissa Vandella嘅人扮
利申 上網睇到唔知真定假

回錯

咪一早講過係假囉

taylor swift係中學回憶
spark fly後好垃圾

avril for sure 但under my skin 之後果d 就...

Arvil
Innocence

仲係瘋狂j緊佢既舊歌

hello kitty 都唔算難聽wo
佢就快出新專輯好期待

巴打知唔知真實時間大約係幾時 好想買

Btw hello kitty都覺得唔難聽 咁首where "re you gone應該係神歌黎

hello kitty個beat幾正 最鐘意 I love you

推到出新碟

你攞taylor swift黎同我Avril bb比? 我頂你啊

同好

又推返上黎

等完又等

好似話係17年既夏天

😅好熱wo

睇怕都十月尾先出跟住聖誕show宣傳隻碟
不過冇理由而加youtube都冇新歌

推兩推

推到出歌果日

見到Taylor 寫詞有才氣呢句
以為膠po

2個都鍾意
但要選既一定係avril

連登好似真係冇人鍾意佢

AVRIL

上啊

又推上去

A Lavigne淫啲

Remember when i cry

死左啦雲海講過

Surely Taylor
好中意 以前的矩
Never grow up ,mean etc 好聽同 好有意思

佢出新碟未

兩個都鐘意 不過二揀一就一定係avril bb
taylor近幾年bitchy咗好多

利申: avril死忠

avril lavigne啦 對佢有感情d
taylor swift 鍾意佢早期d indie 後面唔知乜鳩歌黎 雖然avril都係

細個鍾意聽sk8er boi ,complicated ,innocence

A首 Keep Holding On 算係冷門但超好聽

Innocence 成日都瘋狂loop

Avril的話今年應該會出

好掛住Under My Skin嘅Avril...真係首首都識

緊係avril bb啦

Btw 5月講到依加啦

我將兩個嘅新碟情況一齊post啫

有冇人講avril個theorey??

Avril 好多冷門歌都好正
Remember When
My World
Darlin
Falling Fast
I will Be
Anything but Ordinary
4 real
17
Stop Standing There
Things I will Never Say
You ain't see Nothing Yet
I Love You
Headset
Contagious

有冇人鍾意呢首?

冷門之中 最鍾意海賊王個首

How You Remind Me

個首真係好撚正 不過我係聽完先知係海賊王既歌黎

我好想佢新專出翻under my skin嘅風格...再唱hello kitty呢啲反硬面

呢首得400萬views 值得更好

sor係面 自膠

我覺得佢而家嘅曲風已經轉咗 唔會返翻去under my skin個類
好似話新碟會似goodbye lullaby個類

Let Go: 17M
Under My Skin: 12M
The Best Damn Thing: 10M
Goodbye Lullaby: 3M
Avril Lavigne: 700K
嗚呀 心都碎埋

700k都仲有我買

無知想問avril lavigne 有傳死左揾個似樣既扮佢係咪真？？

識揀一定揀R的露lin喇

鳩知 變左都市傳說

點解個個都問

佢都仲有一大班fans 至少仲有我地

係囉，AL 唔係死左啦咩

Taylor本身唱country song好好
轉左型就唔鍾意了

avril世界第1
complicated happy ending skater boi

Skater boi好岩港女聽

Avril正咁多
Taylor 改左風格後就不了

推到聖誕/復活出碟
再巡唱 再黎香港

AL

呢首要聽live,有一個live係佢咁啱嗰日有屋企人去左唱得好力feel

係唔係佢阿爺

i'm with you

首slipped away

係

av

Avril let go 隻碟聽到而家...第一隻碟基本上隻隻歌都屈機

基本上第三隻碟開始已經變晒.....

你話太多負能量證明係唔了解Avril既歌 佢係正能量撚黎

繼續推 等avril出碟

佢對上一次嚟香港係幾時

14年 未出新碟嘛

Taytay

推到聖誕推到聖誕

痴線 5月既post推到9月

Let go
Under my skin

出碟未

煙勞神

聽住when you're gone 正皮

咁壓倒性

推既上啊

Complicated 我最愛

快d啦

又騙正皮

正

又浮返上嚟

直線呃正評

話出碟 出咗幾年都未出
加油啊Avril

Avril!!
最鐘意tomorrow 等緊佢隻新碟
但有無人知點解佢同前夫結婚一年就離左 當初勁高調又一齊寫歌出show 突然就離婚

Avril出新歌了～雖然只係feat

出歌喇Avril!!!
雖然只係featuring
Wings clipped 等到喇

理撚得你係咪feature
有歌最實際

有心推到聖誕post2

唔好停

夠鍾推

Evan T 真係兵嘅始祖

Btw無聽過April B-side真係唔好話係粉

Taylor Swift 近幾年d 歌 垃圾到呢...
加d電音 抄埋一碟
07 至 12年代還好
但無論點都係揀Avril啦
一隻Under My Skin都嬴幾條街

Avril 無得輸
p.s 表姐鐘意咗avril好耐，成日播佢D歌，搞到我都鐘意聽佢D歌
由complicated 開始聽
Sk8er Boi
I'm with you
Don't tell me
My happy ending
Nobody's home
When you're gone
Girlfriend
The best damn thing
Innocence
What the hell
Wish you were here
仲有Alice
首首都經典
佢D MV好撚正

I will be都冇

肯出歌未

樂觀 12月

估佢就出歌啦

事隔差唔多一年 出新歌啦